534冇你嘅事 你咪阻Q住

我沙田舞王落機鋪開心又關你叉事

沙皮閪王

沙皮閪王 無你嘅事你咪撚阻尻住

Old skool mk

唔知點解我唱親都冇人識呢首歌。

連登啲細蚊仔應該未聽過

同最緊要扯旗一樣
其實我都唔知點上utube搵到呢d歌

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

其實小弟就有一個不情之請 請你比我幫你含然後係口度射精

背到成首歌出黎

中學個陣打ONLINE GAME唔知點解係咁LOOP呢首歌

行撚開啦 534

家陣有幾間雜誌呀比我上位

有聲

屌你老母含家產
產你老母上天板

夠膽死係我留言版到做內鬼

等我嚟笑柒死你個屎忽鬼

牛屎

知唔知我見到你連隔夜飯都嘔啊

男人老九著到甜筒咁四周圍去走

到依家我都唔明點樣著到甜筒咁

你淨係識得講粗口
打飛機實用左手
lalala